［陰毛論］係侵侵叫人做假票再告返人

政治黑暗得可怕

係雜種叫侵搞中國然後競選連任，等侵可以叫人做假票再告返人

政治黑暗得可怕